好好利用斯德哥爾摩症後群

首先，咩係斯德哥爾摩症後群
就係講一班被脅持既人脅
反過來同情及愛上脅持自己的人
繼而幫助脅持自己既人

我相信，長期既抗爭，佔路雖然會令淺黃同淺藍覺得無耐
甚至普通市民好似被脅持住
但我地只要長期對市民好
堅持住
做好文宣
說清楚我們年輕人是受害
值得被同情的一群
果班藍絲
用感情諗野多過理性既人就會反過來同情我地
幫助我地
我地要努力

幫推

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登 睇下內文

雖然有d膠，但不合作運動係咪都會做，根本依家民意係唔會反彈，唔好做得太過份就得

講脅持市民
我地差政府同狗十條街
你擔心市民對班狗有斯德哥爾摩症後群好過